29200 超級鐨石能量底!!!!!

ALL IN 牛

又燈

大戶呃貨咋!月尾咪升返上31000

唔好燈啦，你得媽咪麵最高指示啦

垃圾大戶 29300都打唔穿

港膠已率先向下跌破 今年內可能見2幻6

夜期

反彈上返31000 今鋪仲唔Fat Fat